有冇人睇緊J5 尋.便當

D印度人好慘 每日趕火車送飯盒一個月得200美金 覺得自己好幸福 但好慚愧..